試當真(游學修/蘇豪/許賢/火柴/Locker/Jessica)(7)

試當真Trial&Error

為2020年10月18日創立，10月26日正式開台的youtube頻道。口號為「認真試下，試下認真」。 頻道主打試映劇場(一、四)、試音片或試睇電影會(三) 及試當真謝票場(六live)。

頻道首條正式影片為《寫實的天能》。 講述豪哥如何逆轉時空成為時間的一部分。 頻道首條合作影片為《Channel需要女》， 講述頻道試圖與不同女藝人尋找合作機會。 頻道最高觀看數字影片為《那只塞駿業里》， 透過歌曲講述觀塘人上班的慘況。

頻道會員可以觀看直播重溫、粗剪及ng片段、成員vlog及心事台live(只保存24小時)。歡迎加入會員。

成員有:
游學修(阿修)：
蘇致豪(豪哥)：
許賢(腎仔)：
火柴(chet)：
林家熙(locker)：
陳苡臻(Jessica)：

YouTube Link：
IG Link：
Facebook Link：
Mewe Link：
課金 Link：

post 1:
post 2:
post 3:
post 4:
post 5:
post 6:

漏咗大胃慈

佢係咪真係正式加入咗

我見大掃除又叫埋佢
畫又話會畫埋佢
應該係未offical

咁等official先
我都見試當真ig未fol牙慈

Angela都係到wo

ca姐影牙 睇下有無煙屎牙先

好白淨
唔記得d人點解話佢煙剷

走數？ 我仲入左死忠毛

lm

最新條片 殺狗豪

對腳好撚白

ca姐

豪哥都係衰咸濕姐 無拿拿有條囡邀佢拍mv

修哥豪哥同locker竟然係男人eeetv到留言
試當真藍絲channel confirmed

特登升嗰盲撐毛支持

建議jessica唔好直線回覆網民 學修哥話齋扮睇唔到 繼續做好自己

真 支持ca姐

今生今世唔願諒班狗都係個口號
仲要幫呢啲嘢做宣傳真係不得了

用澳門網台做例子
微辣夠畀人話紅到黑啦
飛夢班人夠黃喇呱
咪一樣有合作 又唔見班網路判官屌
所以哂鳩氣啦

過到港共個關但過唔到黃營個關
以後拍片都要自我審查最
最好好似tommy仔咁日日煲底相聚最岩佢地心水

香港人鍾意批鬥同路人

覺得今次堅係要公開解釋下
幫TVB已經唔係好多人可以接受到
今次仲要係幫黑警劇主題曲宣傳
老實講係人都知修豪賢咩立場
難得試當真而家搞得咁好
唔想佢因為呢啲事公關自殺

新個條片我睇到一頭霧水

Tommy 仔真係醒嘅
前年先呃9 人錢
上年食正社運水又洗到底

咁又冇得比服了

鐘培生架車好黃

隻前tvb 主播雞都變埋鍾共肉便器

冷處理下次小心咪算
係度駁xxxxx都係咁喇 臭蟲論仲柒

守joke
拍完黑警劇mv 原諒了

你係咁吹奏小薯茄

有冇懶人包唔係真係幫黑警宣傳咁二五呀？

lmlm

呢個真，豪哥今次做錯決定係事實，唔需要搵試當真嘅立場嚟做藉口。
觀眾嘅眼睛係雪亮，當你覺得唔啱嘅時候咪表達俾channel睇，unsubscribe 嗰制隨時可以噤落去。
我亦唔信修哥會俾嗰試當真成員再犯呢啲得罪觀眾嘅錯誤，無觀眾嗰channel就搞唔掂。

而加做盲撐毛可唔可以睇翻之前心事台？

之前嘅花絮，會員片個d呢？

老老實實我就信smith同billy既
佢地仲會一齊拍片我覺得一定唔係藍
仲有莊正上過男人eeetv
莊正都係藍
btw 就算真係中立又有咩問題
利申仲有睇

仲要拍完冇credit 橙.....

已unsub試當真
睇小薯茄好過
睇佢地講野成班都唔會係藍

有咩底要洗

我都unsub 左

下條片一於就叫做《Channel需要公關》

今次條片變左冇人傾
去曬豪哥哥到

話時話我都係睇過一次就冇翻睇

我都冇興趣睇返

豪哥幫tvb拍嘢？

有冇ching有條片/link可以俾我睇下？

試當真幾時上big big shop賣產品？

好黃
幫tvb拍野都接受到
香港人好野

是旦啦 豪哥點都係柒左
Hater gonna hate 無謂噪 冷嘲熱諷 打擊士氣

你仲好意思話自己有睇小薯茄

請左咁多打手係度洗白
再成功轉移連登仔視線
呢次公關手段直情可以寫入教科書

試當真都唔係黃
何來鬥黃之說

想知臀仔的開波 Jessica 仆試落佢隻腳有無咩球感

出片暗示就打飛機
幫tvb黑警劇拍mv就有苦衷，避免唔到
試當真好黃

篤尿就黃

班反社會垃圾喺兒登操控輿論都唔係新鮮事
好快過撚個都唔用腦沉醉喺批鬥自己人

又唔見佢哋用呢種態度去議員

呢個問題一日唔正視 個雪球只會越滾越大
唔洗好耐 中共或者都唔需要再落重藥
香港就會因為掛住批鬥得番黃藍正確限制發展而收皮

等左好耐都入唔到mewe group
我係咪答錯問題?

小薯茄好柒
成班細蚊仔咁扮大人

需要橋vs槍王之王

佢地冇打正旗號話自己立場，我就冇咩興趣理呢壇野既我當佢係單春林家謙呢種中立人士睇就算

但係你地班fans，就打晒飛機幻想人地係黃面對住批評，就一味話批評既人係鬥黃我覺得你地先係最打擊士氣果班

新片好差 仲要揀完改完都咁差

channel需要修

因為佢地真係黃
遊行見過豪腎

聽聲都feel到佢攰

咁抵屌啦，黃都痴埋大台度咁你地就唔好怨人鬥黃喇

豪哥呢壇野一定係柒到搵窿捐架啦 我都同意冷處理
但依家兒登風氣就算上過前線 食個M記都即刻變藍亦得得咗
根本成班批鬥成性
依家有心搞好本土文化嘅人 只係失誤半步
都會俾呢班個腦得番兩隻顏色嘅人形喪屍咬死

2019年果時唔見你地咁講?

好
快啲走

走呀！！！
快啲走呀！！！
門口嗰邊呀！！！

林家謙，姜濤，單春比人咬死左未啊

This Isn't The Airport, You Don't Have To Announce Your Departure

拿 佢地就係會盡全力睇下咬得死幾多個
當初第一滴血咪就係達哥囉

mewe gp有得po文又有chat有d唔慣
btw有無得再apply? 我入到

仲有班忍左好耐既hater終於可以借題發揮
鬼叫佢地咁出位咩
借連登上位從來都唔係件好事

好似幾好睇

如果佢突然黃到出煙搞到戴祖兒個mv播都唔敢播就識玩喇，不過未必玩得起

咁借得連登上位又痴大台，預左比人咬啦同埋上面條盲粉真係完美示範點樣倒試當真米

借連登上位
笑撚死

2021年2月2日 中午12:02
試當真訂閱人數：161K

即管放長雙眼睇吓
呢壇嘢會令Channel嘅訂閱人數產生咩變化

聽完你地咁講，我就覺得試當真抵屌過達哥達哥係反送中前已經簽好晒約，果時都未有黃藍經濟圈呢個concept出現。而家黃藍經濟圈已經係常識，都仲痴埋去，比人反咁怨得邊個你地仲好意思屌晒批評佢地既人

我真係唔覺佢地借連登上位喇連登仔有咩自信睇到自己咁大影響力

本身就黃到出煙
孫文爬山IG等等大撚把班傻閪睇唔到嘅證據
人就戴請嘅 不如問下TVB點解會俾佢用好過
豪哥戇鳩鳩做啲咁嘅柒野係抵屌
但好似出面吹哂風又話藍又話要UNSUB就知咩人先會咁做囉

下 喺我角度個圈一早死撚咗喇喎

林家謙衰咩

咪又係玩下微博上CCTVB呢啲鳩野

下下都用你角度，容納唔到其他人既諗法，你自己同你口中既人形喪屍未又係一樣

中立就唔好抽政治水啦
好似謝安琪 eason咁收口咪冇人理
但謝安琪都比人批鬥

乜依家容納唔到嘅係我咩
所以我都好同情出面班黃衛兵架
人民鬥人民就係依家香港人最樂見

咁要鬥死佢啦

不過唔知點解上個月班連登仔先鄧佢唔抵，話無獎又盛

想問下有follow開既原因係因為佢地係「黃」？
佢地係咪一開頭就話光復香港 請支持試當真？

屌啲黃衛兵咪撚咁癲啦

係喎林家謙上埋去拎獎

係連登講兩句就係人民鬥人民小朋友齊打交咋睇到自己咁大

乜剩係得連登分藍黃咩個on9 將軍澳烽火台入面班人咪一鳩樣

2021 la 仲只係識分藍黃，由14年到而家都冇進步過

想知返工個陣知道上司係藍係咪會即刻當面屌佢老母之後quit

咁係咪唔洗罷睇tvb啦？
唔睇tvb姐係唔支持試當真

出面好多人話扮黃偽黃乜乜乜
笑撚死

最好la唔係點屙篤尿黃過人

話說頭先係咪有人話我盲粉
一律關於俾黃衛兵批鬥嘅對象我都深表同情除咗大J

真係收納稅人錢從政嘅嗰班賣港建制B隊又唔見班弱智咁嚴厲追擊
販民眾志做錯野 呢班垃圾咪又係叻哥上身

本來都係欣賞試當真 但係睇完上面d留言真係好嘔心
咁都叫鬥黃？咁不如大家一齊睇返cctvb算啦 搞咁多野
做錯左 解釋都冇 如果係中伏咪開聲囉
上面班人咁都可以盲撐 真係再見豬豬

數據係唔會呃人架

你搞錯左
唔係因為佢黃唔黃而follow
而係佢啲片已經表左態啦

咁做乜要屌人睇tvb即
啲人睇tvb都唔係因為佢藍㗎啦
想hea下娛樂下即嘛

我罷睇tvb 都可以睇試當真支持佢地嫁
佢地上tvb 我咪唔睇個tvb 果個節目lor

好心你用下個死人閪腦諗野得唔得先

咁你做咩要擺睇tvb?你標準係邊 大家都係搵食 有若苦衷架 工作黎姐 你擺睇tvb要鬥黃？

我屌晒你班死忠老母
老實講 黑警同tvb 已經係底線嘅最底個條線
你地咪撚拉埋其他野講 好撚嘔心

咁表左態係黃先follow啦下
一句係唔係咪得囉

btw 成件事都只係豪哥一人搞出黎
唔明點解會牽涉到試當真之上
仲吹到成個試當真都係藍

你係唔係搞錯左d野呢度係討論區，就係有爭議先會多人討論。係連登狙擊保皇狗都浪費時間係佢地有柒野恥笑先至有討論既價值

我都想問下星期一條片
今次真係有啲唔明講緊咩

下次你俾狗打到爆腦漿時
記得叫佢只此一次好啦

垃圾

講緊民主黨賣香港呀

fb group搵到, 其實即係作者已死

網片分析： 試當真 《殺手豪》by 今晚打野豬(後備殺手)
第一層意思：
有時條片拍得差，就真係想叫人殺死自己。
深一層意思：
有時條片拍得差，就想有人寫影評吹到係神片（請殺手殺作者），儘管影評根本同原意係兩回事。
真正意思：
門口既對話係想講就算制作成果做到哂自己想表達既意思同效果都好，拍片都係預左好多人有不同解讀和褒貶，所以其實每一次拍片都是創作者請人殺死自己既故事。創作者無權解讀自己作品不重要，所以賢一出聲講條片，就會俾殺死。
豪哥以外既演員可以分為三批，分別係許賢(創作)、locker修哥(演員)和Jessica(後制場務)就代表拍片係team work ，因此全員死亡就係講試當真每個人都俾(誤)解讀過和批評過。
細節上，搵豪哥做殺手亦係呼應返之前所講：其實所有網上提及和評論試當真既片都係豪哥哥出post 。所以就係殺九豪，一日可以殺好多人。
P.S. 撚樣改劇本應該係諷刺自己大改租娜個劇本。

Channel上軌道冇耐就搞壇咁嘅嘢，隨時變達明2.0（或者已經係）
畀著係我都灰

邊Q道有group，搵極都係得個page

我見到連登好多人狙擊wor你跳出自己個世界望下先啦

死人閪腦諗野你同自己講啦

你同愛國不愛黨d傻閪有乜分別

不如你地答我點解出片暗示就係黃
光明正大幫tvb拍mv就唔可以腦補佢係藍
佢地黃都係你地班盲撐撚腦補嫁炸

我鐘意屌鳩你班黃絲姐d on9 諗法
你鐘意咪當我支持試當真lor,我都唔care 既，你當我 e 個痴線佬係佢地d fans 而屌柒佢地，嬲既咪只會係班fans 同你班on9 黃絲

喂，你搞清楚，我唔睇tvb,我唔會走去屌鳩人做咩仲接tvb job,我唔會屌鳩人做咩仲睇tvb
罷睇同鬥黃本身係兩回事黎既

冇乜所謂
D死忠都會認同你個弱智仔嘅觀點 同一班人黎
你咁on9咪當唔係屌緊你囉
仲以為自己好撚醒撚緊人

認真毛唔使再覆班傻鳩啦
Btw 唔好再用 冷處理 呢個term啦
一係用 丟淡件事
一係 低調處理

係呀係呀，原來而家tvb 同試當真已經捆綁左嫁la

咁你咪當我係果d 傻閪lor

我用下個閪腦諗諗下，原來睇youtube 都已經係支持左試當真了

你班柒頭fans 唔撚使課金了，睇youtube 就ok!
我就要求修哥 我睇youtube 已經要派tee 比我，如果唔係，就唔撚係黃！

咁咪冇回應到人屌緊你鬥黃
我係咪唔撚黃呀，屌我la

表曬態都可以係腦補

由一開channel就有追
去到channel需要錢未有會員制前就有俾錢支持
香港地乜都講錢 俾錢最實際

甚至較自動狂loop啲片幫佢地推多收視廣告費

你話無錢 好多觀眾去支持你地
結果走去幫人拍mv 好失望
已退出會員制訂閱 係呢到呼籲一樣感受嘅各位一齊退出
鍾意睇嘅請繼續睇 始終娛樂呢樣野好個人

腦補？

你講得出腦補証明你真係唔撚識啦，你先係盲反嗰個喎

嘩 咁撚優越 去返會員group傾咪得
做咩要係連登開post講
笑撚死 睇哩個channel 嘅觀眾都咁撚低質

咁拍tvb mv算唔算表態
既然表曬態tvb仲用佢既

CCTVB連句加油都唔俾講
會用黃到金既人拍mv?

咁你真係要問下CCTVB點解會俾

Ching 你唔好再覆佢地啦...

挑理閪佢咩 得閒咪駁下嘴
反正香港人對任何野都咁善忘 當花生下囉
不過尊重認真毛 好啦

硬咩食姐
根本就兜唔到
喂唔好講到真係人地屈鳩你先得嫁
先有鐘共 袋鼠事件
而家又整多單拍mv
你地除左扮睇唔到仲有咩做姐
定係真係覺得成件事無錯？

有排嘈 而家先開始

教練，我想問你好耐㗎啦，其實你係咪熱狗嚟㗎

見到上面有人串啲免費仔 有感而發

冇錯會員制俾錢/Donations係好直接幫到個channel
但每個月計都係有限錢
最實際都一定係接廣告發大個channel
而吸引人落廣告最直接嘅都係睇有幾多subscribers, followers, 個reach幾多, 條數做得靚唔靚 etc
尤其係香港 大家都知唔會多人做會員
變相點樣留住班免費仔其實對個channel係相對緊要啲

黃唔黃藍唔藍 大家有唔同睇法 大家都會自己定奪
我自己就覺得純粹品味問題
就算話賺藍店錢 都唔會揀間共媒喉舌 品味低下嘅tvb

至於公關問題
我都期待佢地會點拆彈
但係佢地拆彈之前 已經見到一部分嘅fans係到倒緊個channel米

大家投左一月大短片決賽未?

槍王

哩條邊個度橋

我會繼續睇 繼續課金
黃衛兵要行東 我就點都要行西

好似係腎仔

陀槍師姐下話

修哥拍片唔得閒, 唔知2月會唔會仲有channel需要系列
幾鍾意睇佢拍mockumentary

槍王由頭投到落尾

講少句啦

唔睇了

通常佢地拍需要系列都因為有野想搞，之後營運穩定咗就應該會少啲

真人真事 我記得前年仲有街頭抗爭活動嗰陣時
我幫遊學修做嘢（剪接） 故事去睇住我剪一啲試鏡
之後又同我交流吓拍攝嗰啲心得同小故事 之後我見大家傾得幾埋 就問吓佢點睇香港嗰時事 之後佢答咗一句佢冇留意香港時事就完咗呢個話題

嗰時態度勁認真咁講 唔知佢係唔想答定點
間房又只係得我同佢兩個

鐘意一清二楚
不過因為sherlock fans有加分

食咗飯未？

正常都唔會答你啦

根本就唔係tvb比添啦 成個訪問連豪哥個名都冇提過 擺明係帶棗兒自己主動搵

咁又好難講我同過好多藝人單獨相處過 都有試吓佢哋

我都會想睇唔係需要系列既mockumentary

你都識講你試緊人
同你非親非故, 講錯野咪仆街

同我呢啲小角色講錯嘢有咩所謂

仲試過邊個

驚你大造文章

咁就碌柒啦 你又學人做判官呀？
人地背後有一萬種理由唔能夠公開表態
成撚日TRAP鳩啲公眾人物 唔好啦

識著你真係慘 同你講就周圍同人講

你盲定聾 我上面咪講話同我呢啲小角色吹水lo 你咪撚拉去公開表態啦 戇鳩仔

Sor唔當你係人

痴線 好多打手

同你好撚熟咩
有親呀？錄音撳個掣邊個知
對住你講同公開有咩分別 兒登仔真係好天真

你自己諗下游學修奶過幾多次嘢 就算同你傾得埋都係公事上姐 三唔識七仲點敢同你講政治上嘅嘢 唔驚你唱出去咩(which is你宜家做緊嘅嘢)

ching唔係challenge你
不過你又話eason 張敬軒同你講你轉頭就係度爆出黎
你唔怪得人地唔同你講架喎

直中連登仔死穴 搞到人哋淨係敢負評

勁多引戰

痴線 咁多負皮
如果依套劇唔高質 豪哥都唔會去拍mv啦

原來又係來引戰

咪鬼覆佢地啦

批鬥唔到政府就要不斷批鬥自己人

幫個2打6歌手客串下個MV已經係藍絲，
多謝連登仔擴大個藍色經濟圈

睇到第幾集？

我唔知 我睇唔到 唔評論

入黎有心搞事 block左佢算

其實批鬥小薯茄係遲早既事, 以今日連登既風氣

D黃衛兵其實幾搞笑 政府亂咁封區強檢又唔見佢地咁有熱誠

逢紅必反 定律
都唔係今日既事

咩孫文的野望 學舌鳥 captv個陣啲片點啊點啊
就算條片講武漢肺炎呢啲字都用 佢地都係睇唔到 同未睇過
不過豪哥呢獲真係好難幫 但一撚定唔會係藍先

ig幅相cut左豪哥

要雪藏豪哥了

謝票場 要扮天真豪開記招

識豪哥都唔識個2打6 K房歌手

錯咪認囉
成班盲撐最後咪搞到越嚟越令人反感
一跟睇開都覺今次撐唔落 真係抵屌

首歌好難聽

冇球感，因為都冇球

豪哥慘被割席

得翻半個壞咗嘅人

孫文的野望
伍國師?

又食煙 又無波 ca姐

老實講, 經歷完呢2年, 我覺得黃納粹仲恐怖過藍屍, 人地極端藍係鬥死D黃, 但極端黃就出盡力鬥死D自己友, 真係心都灰鳩埋

你老母又係雞 你老豆又扯皮條 野仔

所以而家上連登心很累 好掛住2019嘅連登

唔支持TVB 我覺得係最低黃絲門檻啦？

19年CCTVB點報到示威者 希望你仲記得

又鬥黃
係咪拍埋守城
拍埋 望警徽心有光 啲mv先屌得呀
豪哥/試當真 又唔回應唔道歉 諗住冷處理
冷處理唔係唔得 但係你班死忠fans死兜死撐令到件事發得更大囉

依家有人拍咗撐警mv啊 咁撚大件事你都話搞笑
好忙架，唔批死佢，我邊度有時間屌政府?

理9佢黃唔黃
Tvb = 垃圾
明知佢垃圾都痴埋去就垃圾都不如

黃納粹嘅心理唔難明，因為好清楚鬥唔過港共，國安法下我諗連講句光復香港都已經怕怕，唯有批鬥啲冇公權力嘅人，有位就入，拎光環顯得自己黃，可以有種做咗嘢嘅感覺，即係贖罪劵

2014 後雨傘玩鬥黃玩到社運低潮
玩爛左成個高登
希望你都記得
同埋如果唔支持TVB係底線，唔知係個人fb講天滅中共係咪呢?
唔知迫害自己友係咪連登仔最低底線呢

咪係 多得豪哥哥我先認識到咁高質既本土劇集。。。

有活用到

咁我又冇話佢地中共打手

只係希望大家記得19年CCTVB 點報道新聞

從而得出起碼你罷睇/不支持態度去應對CCTVB

睇依套劇嗰陣
發覺我地太過仇恨警察
佢地其實真係好專業 好努力咁去服務社會
香港冇咗佢地真係唔得

睇完套劇 我發覺大家其實對香港警察都太過harsh。。。
警察叔叔平時要維持治安已經好辛苦。。。
班黃絲仲要不斷係到增煩添亂。。。
希望大家同我一樣改過自新 唔再撕裂呢個社會

14年CCTVB 都係咁仆街 係到扮街訪 話佔領人士阻街 搞到冇生意 冇得同家人共享天倫之樂 我仲好記得放心

至於係個人fb講天滅中共 係咪底線呢？
我就冇咩意見 最好有啲低成本既行動 好似擺睇CCTVB咁

老實講 如果連擺睇都做唔到 唔好話自己係連登仔香港人啦

你話唉 因為 返工中資/返工坐鐵 靠你開飯 or 迫不得已得鐵先得 咁我都冇野講 隻眼開隻眼閉

但CCTVB只係一個娛樂機構 而加大把其他野睇 你都要睇CCTVB 我冇野講

搞到我都想睇，睇到邊度？

佢地立場咁點會唔記得擺明就係懶無諗咁多無做fc 起下人地個底就接job。點知收哂皮

內鬥就係中國人既特質而啲我唔識啦

但我覺得而加e刻都睇/ 支持CCTVB 既人

我一定唔會當自己友

咪由班兒登仔批鬥囉
玩厭左豪哥就鬥第二個架喇

豪哥 IG 道左歉
接唔接受？

都係要跪低
小粉黃又然

真係好撚慘 唉

feel到豪哥好擔心影響到人

無心之失 但發到咁大
柒左一次下次小心啲就好啦
希望真係經一事長一智
修哥琴日真係塞錢落佢袋

無錯點解要道歉
依個咩世界
好彩豪哥仲有我地依班圍爐post 嘅兄弟姐妹

唔道歉班cctoy 娛toy唔順氣

係呀
你哋贏咗，威威

班人左一句黃衛兵，右一句小粉黃

盲撐盲反扮齊曬

當事人點都無得冷處理架喇

香港既環境一直都係咁惡劣，自己人唔鬥都會有「自己人」鬥

真係唔可以天真既

都唔知道乜鳩歉
上年連登仔夠話要狙擊達哥啦
達哥咪一樣無事無幹
繼續做好自己野好過啦
hater一街都係
連登真係咁大影響力咩

豪哥冷處理就得啦 駛乜同啲黃衛兵道歉
純粹好普通既商業合作 拍個mv都係學野為主啫 最唔鍾意就係講到某類人點點點
好似人地幫共產黨做緊人大咁

好心你地啦明明道左歉，成件事就可以end
你地班盲粉係都要拿翻炸沙
定係你地真係覺得成件事無問題？

擺明佢哋覺得屌個啲人先有問題啦

圍爐手足比豪哥出賣
明明成件事都冇錯
做咩要道歉

無論達哥，ming仔定豪哥我都覺得無問題，佢有佢賺，我有我罷睇

有啲人唔明道歉就係想兩邊收口，特別係撐自己嗰邊

當然連登公海黎架嘛，總會有人唔想收工，依樣無得搞既

呢班撚屌先最倒佢哋偶像米

出現了

撳一下追故就知邊d人係專登撩交嗌

豪哥真人

請左幾百個PR 精英嘛

冷嘲熱諷，有咁極端講到咁極端
攞曬啲負面標籤出黎撩交嗌

連登係公海，係要帶腦上既

想問下依家JOIN盲撐有冇得睇番？

有 放24小時

oficial_sochiho
Copy成段 但個名錯到底啲人有幾想豪哥仆街
講到自己咁黃 最基本嘅fact check精神都冇 source呢cap圖呢？

所以一早叫大家唔好理佢地算
今次係冇得兜 唔好中計同人打泥漿摔角
最尾只會係搞到試當真

FC精神.. 不嬲都冇

批鬥大成功

一人少句啦

哇 依個post真係cls
成班群魔亂舞咁
fact check都唔識

以後都會有一堆繼續狙擊佢地
大家就忍下口由佢地狙擊啦

其實達哥少咗好多人睇

又其佢同其他地方工作 比著以前atv 今晚有牌打 起碼過千人睇live ，家下五百人都冇

達哥個排都停咗成半年先逐步直播返
其實最弊係好多人都俾連登啲追擊po順利帶到風向
見過唔少本身對達哥冇感覺既人係咁見到啲po叫達狗達狗最後自己都叫埋一份

達哥好撚慘，當年郁backup佬拖都比班連登傻鳩鬧

之前修哥講過話寫緊電影劇本唔知係咪黎緊拍果套呢

達哥個次其實仲嚴重過豪哥
當時有班本身已經眼紅達哥出名嘅波台狗都加入埋狙擊達哥

班人自從backup佬事件開始已經是非不分成日追擊達哥
達哥叫某幾個波台狗做引戰狗真係冇叫錯到

道歉都唔撚受,想點撚樣
屌佢個班肯定大把人自己都游走緊灰色位
例如食M記K雞

其實我覺得唔表態,唔係咩大不了
最緊要底入面唔係藍就得
不過達哥最柒真係屌番D人轉頭,仲要拍左條禮物片,勁串

你留意成段嘢最後嗰句
「試當真和認真毛們，對不起。」

唔係同黃衛兵道歉

所以我覺得唔洗道歉
你估班人見你道歉完
唔會繼續咩

其實要預左班人會狙擊到2046唔會停
樂觀d狙起碼一年
悲觀應該長狙長有
我諗佢地都可能要學識點同呢d情況長存落去

唔好話佢地要學
其實所有認真毛都要學

仲有一樣
如果分到咁清楚係唔係認真毛
最後只會成為圍爐永遠無辦法壯大到

其實最緊要俾班fans同貪得意睇佢地片嘅人知佢認衰仔，以後唔會再做錯事，由始至終班haters同風向撚都唔會係佢地嘅目標群眾
而家道左歉，觀眾接唔接受就自然會係view數到反應啦，咁咪繼續寫劇本拍片囉，數據係唔會呃人

梗係繼續返工 然後上連登睇吓批鬥緊邊個

咪比我批中 而家有件黑歷史係到
之後出片實有人借d意話愈黎愈低質, 好悶點點點
一睇唔順眼, 乜都變垃圾

係咪會變成etv真係要睇做化

豪哥加油, 試當真加油
做好自己就得, 其他無咩好再討論
總之拍多D好野就會有人欣賞

尤其是修哥拍戲唔得閒, 得返豪腎locker擔大旗
黎緊呢幾個月將會決定佢地係5年8千萬subscribe定係從此收皮

修：

睇公海啲正負皮睇嚟今次都叫過到骨
屌都係屌某啲fans盲撐
所以大家收下口算啦 無謂自己貪口爽累到佢地

Btw好彩今次波台班人冇特別狙擊

要播旋轉了

屌錯po

越亂越好

豪腎=wholesome
哼 搞笑呀我真係

有正評無回覆
fans行為就channel負責嘅啫
我就無咩所謂，睇下啲人撐到幾時囉

就咁睇都唔少「扮盲撐」
目的係另其他人反感

即係某國嗰套「低級紅」

呢壇柒嘢令試當真有負面影響就梗架喇
但都唔係完全冇好處
就係嗰班乜柒都覆「豪哥 」同「越亂越好」嘅煩膠
今次之後 我估起碼有一半會收皮

本身D人可能都對試當真唔反感
但只要一撳入去同試當真有關嘅POST
無論係讚定彈 總係有班人係咁LOOP呢兩句
多得佢地係又用唔係又用
呢兩句嘢嘅煩膠程度已經直逼「冇人講」
D人對班煩膠反感 間接令佢地對埋試當真反感

所以想奉勸班複讀機
真係FANS嘅 就唔好再倒米

我反而睇到嘅係好多真fans
有事想幫自己鐘意嘅channel解釋/辯護咁
但好多都係倒轉倒米多啲

咁講真佢地拍得呢段情節就預左有人上連登玩
有其他人反感係意料中事

本身珈其條片就係諷刺呢班無限loop嘅友仔想佢哋收斂啲
估唔到最後係用啲咁嘅方法去自我收斂

幫陀槍狗乸拍mv都可以死兜係普通合作 好正常
真係
真fans講句希望無下次咪算
仲死兜死撐

睇阿修謝票場個反應都知單嘢理虧/唔講硬食最好
班盲撐撚自己貪口爽就出嚟倒米

見到好多fans一接收到批評
第一反應係講鬥黃去開脫 變到唔係討論緊件事
點解咁多引戰/抽水 第一係理虧有位俾人入
第二加主因係因為好多fans沉迷泥漿摔角

冇所謂 我又唔係阿修
我只係鍾意睇佢地啲片
冇必要同班盲撐撚建立關係 討好你地

就算有愛都係對試當真
亦都係咁先要出聲屌你班倒米盲撐撚

Btw做你仔女真係慘 一句係愛呀就大撚晒

第一 CCTOY 不嬲都批鬥成性 娛狗 反社會集中營
就算FANS會唔會還拖都一樣會借題發揮以黃制黃
第二 你有權唔參與 但冇理由責怪捍衛佢地嘅毛
我夠膽係度講 黃藍觀係必須推倒重構 咁落去香港只係圍圈慢性自殺
我主張推行本土文化意識產業 所有有助真香港人發展嘅野都必須支持
嗰班中意帶風向嘅撚樣正正係想香港狗咬狗死無全屍拖落深淵
默默承受嘅下場只會比理性反駁黎得更壞

其實有好多點可以駁你，不過呢到係for集中討論試當真所以唔講咁多費時又變泥漿摔角洗版

理性討論相信唔會演變成泥漿摔角 請講

有無人知修仔套戲係咩

今日開鏡等上新聞

有冇人知小薯茄阿冰定童童唱《咪帶漏嘢》係邊條片 佢地有次謝票場講 好似話係vlog(?)

我都同意非黃即藍係有問題，因為有啲情況避免唔到(eg黨鐵, 中國進口)。但有啲最基本嘅黃藍價值觀分界一定要堅守，你唔會話支持香港人但係去撐警、食放棄年輕人嘅美心架嘛？（btw將豪哥拍mv spin去佢支持套黑警劇係極其弱智嘅滑坡謬誤）
圍圈唔係自殺，只係要擴張個圈引人加入，圍完個圈但不斷嚴人寬己愈縮愈細先係自殺

唔係所有本土文化都值得盲撐，試當真受歡迎到咁多人引用佢哋啲injoke咪優質。cctvb呢啲日日拍垃圾劇、吹奏黑警題材、引入支那文化嘅劣質本土唔通又支持？如王晶黃百鳴搵楊明拍左套支持警察電影係咪又要當係本土文化產業？
豪哥事件嘅真正問題係在於佢走去幫cctvb呢個劣質企業拍野，係品味問題

Btw我同意你第一點，cctoy娛台波台充斥住反社會垃圾，黃藍對佢哋黎講根本唔重要，最緊要係愈亂愈好
而對住擺明呢班撩交嗌嘅撚樣，陪佢哋嗌交只會令佢地高潮，浪費自己時間，唔理佢地反而就會自動收皮

但通常要拜神先上新聞

大部份都認同 講得好好
豪哥件事我不嬲都話係柒咗冇得兜 純粹屌柒班踩場風向狗
另外可能巴打有啲誤會
我唔係主張放棄黃藍觀 係要重構
唔係死攬本土 係支持真香港人

同意 我上面都有一段講過 係品味問題

因為係黃藍上面 冇一個準則
有人覺得勢不兩立 有人覺得我黃搵藍圈錢冇問題
呢樣冇分對錯 所以其實冇得去拗

但幫tvb呢個共媒喉舌做野 柒咗冇taste係事實
而唔係本土嘅就全單照收

唔係拜完先開鏡既咩唔識製作

拜神要擇日，通常唔係exactly開鏡嗰日
利申: 鳩噏 有錯請指正

件事完左就一人少句啦

應該係呢個

都唔該你先ching 但係我講緊呢條

10：30
頭先係小薯茄台問到

調轉問返你，邊次謝票場有提童童阿冰？

條死八婆都唔知博乜嘢
仲害豪哥唔夠咩
佢同老母彤都好friend架

佢無follow試當真喎

收皮啦 壞joey呢d姣西周圍招兵做馬
豪哥唔好中計就真

第三週 1:20:40

阿莎就唔得閒

又鞭

邊個老母彤

修哥個ex

衰咸濕

豪哥又變灰燼啦

佢條mv都有人去睇啦
仲要cap哂圖好威咁
唉...

場外唔夠人手呀

今晚條試音片仲未出

唔多見有既

開鏡未必有

我柒左

修仔講咗話等一兩星期就會有新聞

許賢の足球比喻

試音片？？？

身體健康

btw今晚條試音片幾點先找數！！！？？？

就12點

豪

人生唔係樣樣嘢可以逃避, channel就可以逃避

修仔呀 唔好以為無人期待電影會同試音片先得架

已經走了

試當真咁快又有公關災難，今日條片又無出
係咪要深潛一排等件事過咗先？定係諗住接埋？

豪哥剪緊

終於有了

出咗

Ching點知

心事台 修仔講

原來豪哥都有留意個市

唔知佢地有冇買

吓 點幫阿

呢單應該冇留意開都略知一二啦

今晚係上環見到，影得唔好好快就走左，牛仔嬲係修哥，差d同friend 玩true or dare 輸左入去叫我係認真毛

修哥加油

locker仔好似今年有戲上

上星期謝票場好似都有講過希望有得睇

資訊性試音片

見到youtube個top comment好正

Delete jor嘅？

「唔緊要 2019年6月...」「香港...」

youtube真係recommend我呢條片

每個月俾兩舊除左支持就係為左睇心事台但係已經MISS左兩次...
永遠YOUTUBE又無通知,IG STORY我都唔知係佢地無PO定我MISS左,諗緊降返GRADE剩係睇VLOG算...

我而家每日都專登click入yt個社群睇下有冇update
個通知無用

睇mewe
有直播果到都會開post講

我都係接近每日CHECK,但係琴日返工忙CHECK少左一日就連REPLAY都無得睇返,岩岩放工CHECK果陣見到真係有啲唔開心

咁無計mewe或者呢度都係有人見到先po
btw 佢地ig無po

之前佢地話開台會PO IG STORY仲諗住每日有睇IG實無死
今次真係喊都無謂

睇得出Locker同許賢踢波都勁

許賢一般啦

Locker有咩係唔叻

Locker用扮On9嚟show演技 呢樣最勁真心

?

琴日有心事台？

今次冇伏啦掛

前日

好撚尷

馬介休唔係澳門既咩

Locker好似講過以前踢乙組

啱啱豪哥受靶(?)嗰集心事台因為不明原因開到尋晚星期三先收返埋，差唔多四十幾個鐘…

Ahgi

收皮啦 食兩家茶飯

牙gi

我份人好簡單

Ah gi

希望謝票場都有阿gi

BTW

豪哥終於做返On9仔

乙組 九龍城

ah gi arm哂channel

我估應該好多人會問(包括我
會唔會有ar gi Jackie 上live

真係好撚正

得ar gi啱channel
jackie唔啱channel

ah gi
不過我以為會駁返湯告機師

jessica
ah gi

why not both

呃負皮

香港蠔加油

咁都可以拉tommy仔落水, 人哋做得多過你啦柒頭
更加唔洗講拍TVB啲mv嘅豪哥啦

香港蠔加油啦

屌你以後睇親ah gi都會諗起許腎

係咪第八位新成員

Gi是我的

忠心ca姐

屌撚線 呀gi 屌打所有女

屌

cursed image

Locker咁勁

請埋ar gi 開live啦 如果人地ok既話

次次見到豪哥件西裝扣哂啲鈕就好想打7佢

AHＧＩ

佢同腎仔件西裝都係畸畸呢呢

locker真係周圍都係

比演員耽誤左既足球員

牙Gi世一

呢個look好正

無Jessica唔好出啦

許腎也愛豪哥哥

講真ah gi拍片有d醜樣 ca姐唔叫吊打都叫贏佢一半啦

Ca呢啲樣就真係一開ig周圍都係

Jessica 青春無敵

Why not both

我初頭都咁諗

但我愈睇愈覺得ca正

Ah gi果隻係特別漫畫 Jessica係王道漫畫

講真孫文的野望十集令我自己唸多咗嘢
尤其最後嗰幾集 執政意志 維新派失敗令革命派抬頭等等
都係值得思考嘅嘢黎
如果大家都因人廢言 咁同你地憎嘅熱狗「國師又中」有咩分別 只係調返轉咋嘛

要睇靚女直接睇av啦……ca姐係靚 不過暫時拍出嚟仲係dunot個陣味好無個性

剃左so既許賢

維尼

呢個gi個樣感覺唔係幾自然
都係Jessica啱睇啲
阿慈都可以

風格唔同

你最後三句係咪想打稻草人
我係睇完佢呢條片 覺得佢小氣到極點 又有幾分似國師
如果你覺得我踩緊陳雲國師嘅話 對唔住 我真係踩緊佢

點解呀

好得意

金剛crew???

腎樣貌擔當

今次大劑

睇唔明今集講咩

聽返游學修之前訪問佢哋
講早喺加入captv之前佢哋喺西鐵諗改咩名
就諗咗呢個名出黎

有無人覺得今次條片有d怪 感覺個故事節奏kick kick地同埋都唔算好笑

修哥暫時離開左
當睇緊金剛crew

其實都唔係好關事 之前槍王 幸福36 無修個故事都無咩問題 係今次硬係覺得好kick 例如成個故事做咩係咁講"個世界唔應該係咁"? 好似同個情節唔係話特別配合 好似為講而講同都無咩purpose

廣告片算啦

最搞笑明明伍公子只係演員，導演又另有其人
只不過係條片選擇放係佢Channel兼由佢主演，啲人就入哂佢數兼因人廢言

準備中應該係豪哥瘋狂鞠躬

我想睇豪哥扮Jessica

咁大件事冇人講我講

今次落廣告嘅aquablue 伽藍係元朗國黃店，仲有之前成日借場地嘅龍華軒都係黃，大家快啲去懲罰下佢地，壯大黃圈

廣告

呢個真係要推

重點係唔好因人廢言
唔鍾意佢個人還唔鍾意佢個人
講野有冇道理還講嘢有冇道理
咁樣先有更大進步空間
甚至極端啲講睇毛語錄都冇問題
睇下人地對革命嘅感悟
話唔埋大家會有新睇法呢？

獨立思考係身為人好重要嘅特性

共勉之啦ching

今次條片借場間伽南搬屋都係黃

腎仔笑撚死我

真心想搵次係ca姐做主角, 做d癲婆角色, 想睇佢演技大爆發

要啲時間囉 我而家睇親佢都係有小小尷尬 慢慢黎啦

Ng片大放送

腎仔賣屎忽片

呀莎連like都冇like

tag埋許賢
牙莎

莎

有冇人覺得佢係唔夠放搞到好似成日就住就住咁，拍住隔離幾個癲癲哋嘅佢啲演出好大落差

係，只係睇咗一半就閂

觀眾對演技有要求係正常
但人地又唔係做開戲 俾啲時間啦
老老柒柒如果真係要比 呀慈咪重生硬

會員片放出黎唔係咁好喎

扑街死拉臻狗-.-

豪狗賢狗修狗臻狗

Ig有輸波教室2

認真啲 認真啲

一秒半秒就算啦 下次注意返

係會員片叫人subscribe同做會員

睇完即刻訂左d生豪黎食

要求許腎送貨

我就係睇孫文的野望先話佢似伍國師
你就倒果為因仲話我錯重點
唔該你拎啱例子先啦 唔好打稻草人
借題發揮仲話錯重點

Fb都有，但係唔放youtube
PS5廣告？

阿Gi 阿莎 二揀一應該點揀

咁都唔得？ 又冇po 片

豪哥(個樣)係咪向萬梓良方向進發緊

豪哥應該整整副牙，咁會好睇好多

係咪又有菜 做咩黑左一點

磨擦力強

阿莎 for sure

都唔敢俾啲放既角色佢做，無得搞啦

豪哥哥豪哥哥
如何回到當時

ca姐太過女神定位feel（演技班同殺手蠔好啲但對白有啲少）,冇captv時期creamy比人有種9流流 feel,角色定位有啲側重佢哋4個男咁

所以我好想佢搵返creamy 拍， 但唔知係咪sunny 唔俾

但係金剛crew都一齊拍過片,奇怪

個套過身吧 youtuber拍得幾好

呢啲無咩內容嘅gif都無不可啊

卡邦尼腸粉

啊啊啊啊 強迫症
新會員片條音軌好想幫手剪番靚佢

之前有個post 話傳聞creamy 同修哥不和(係傳聞, 請不要盡信)

豪哥修哥clubhouse緊

???

試當真先開始睇，咩都唔知，但見樓上有人講clubhouse去咗睇下，修有follow creamy
可況呢啲無謂討論啦，無證據永遠冇答案，人哋啲私人恩怨

thx，我頭先響讀諗乜野叫clubhouse緊

豪哥玩下呢啲起手咪算
一嚟就同苑瓊丹做live打大佬

好冇聽

我當電台咁聽 最尾佢地討論緊點幫豪哥糾正返啲懶音

寧願睇住ca 姐慢慢進步
都唔想睇creamy

豪哥會立刻被修哥寸咬字唔正

Clubhouse 中資aPps

豪哥做戲個樣同把聲都好似越嚟越似萬子

使用中國公司技術
Clubhouse聲稱， 背後的軟體開發商為美國公司Alpha Exploration，不過，中國媒體「TechWeb」2月1日指出，Clubhouse的即時語音聊天技術技術是基於聲網（Agora），而非自己研發。雖然Clubhouse和聲網皆尚未證實這樣的關係，但是據《南華早報》掌握訊息，Clubhouse就是使用聲網的技術。 業內人士也公開表示，Clubhouse這個炙手可熱的社群平台，就是使用中國公司的服務；財經科技網站「Interconnected」創辦人Kevin Xu就直接發文，指Clubhouse是「建造在聲網上」。而依據中國2017年通過的《國家情報法》，該法規定中國全體須協助情報蒐集；而Clubhouse要求使用者在註冊時提供手機號碼，並授權軟體開發商能檢視該使用者通訊錄上聯絡人列表，這意味著使用者的所有聯繫人都被記錄並儲存在開發商伺服器上。[7]

正呀, fans一齊用, 一齊將資料上繳中央
delivroo, 鐘共, 豪哥拍TVB
成功分化幾次
試當真今次又再次做到嘢

下面嗰堆嘢就無謂啦
事實係好多人見hit就狗衝玩埋一份
佢哋根本唔知/冇理公司背景

唯有每次一見有人傾就貼新聞畀佢哋知

an狗無呢個煩惱

所以我先用部吉機試個app

成班共謀

By invite only

所以香港大把人狗衝

優越感問題

有份 = 潮

冇份 = 冇朋友invite

又點止香港人啊
根本全世界都係咁

而家睇返 其實幾sweet

好多fans都用呢句同豪哥講加油

今晚有ahgi

豪哥果段我分唔到係真玩定拍戲

嗯嗯

成晚live都向到嗯嗯 同locker對話

吓？

一陣有邊個

live有ah gi

唔知有無jacike呢

ASMR

變今晚修你皮

locker on9仔

火柴幾似

jessica著到成個少婦咁

修哥

豪哥單嘢跌左好多subscribe？

係就唔錯
證明香港網民終於將嘴炮變成行動

阿慈著得咁靚

唔盛裝打扮好易被比下去

個畫面好似唔係好清

阿GI好尷尬

老老77，subscribe就無跌
但係升既trend呢個星期係慢左

牙慈世二

ar gi 真係好正

ON9仔打斜咁坐影到佢好撚BULK

開黃腔

好多暗示

腎仔呢part好sincere

相比之下 ar gi 真係好active

阿慈又黎料

阿慈又中伏

呢個定位幾好笑
成日真心派膠比人窒

ar gi轉得幾快

屌我即刻get到阿慈講乜

ahgi真係講說話真係好得體

係囉估唔到冇人get到

arm channel同試當真互feat下啦

過去成年都有行動喔

又或者佢地get到 純粹想玩阿慈

阿慈好大食

豪～❤️

都係Creamy啦

佢做搶口撚又幾好睇

阿慈CLS

有阿慈係度多野講左

攻擊自己村莊

阿慈根本係炸彈黎, 下下出聲都爆

佢一講嘢個氣氛變到勁怪

驚西咩

幾搞笑wor

Ca 姐

正股驚閪咩
財經台邪教教徒

Jessica : 驚閪咩

Ca姐feel到比阿gi搶緊就發功

我覺得好搞笑就係要睇佢爆

宜句野由ca姐講好唔夾

句野出自Ca姐好爆

睇佢地講股票好尷尬

爆還爆 但好多都係高風險既野黎

估下修哥會唔會完live屌阿慈無啦啦爆宜d野出黎

欣賞佢有心記得咁多野 不過有d 野要tune tune 講先得

依家都仲未死

AH GI SH 變傻系

百幾萬買GME...

真係you only live once

做YOUTUBE做到咁有錢...

Ca又放返頭髮落黎

ah gi已經搭唔到咀
要應用陪笑教室嘅技巧

編劇原來都係度

嚟緊佢會導埋片

編劇好高喎

兼職性質?

channel又有女

我未收你錢嫁

ELLEN IG都搵埋出黎

咁快起到底

連謝票場都可以即場叫到佢過黎
似係正式請左佢?

慈真係係鳩得黎尷

Ellen IG follower 火箭式上升

佢出面有job，應該係合作性質
之前搞編劇試當真都有講過會真係合作

Ellen 幾勁

原來ELLEN係jfft 雞翼嘅fd世界真細小

邊個brand

想知咩降噪耳機x2

游學修點名達哥

諗佢老母

修仔

達哥上埋黎就正

達仔你同我上黎
諗你老母阿

達哥同游學修同場應該有火花

證明丹子個氣場大撚到癲
連達哥 兆尊都壓唔住

夠膽達哥同豪哥兩個比人追住黎屌既人同場就好睇
游學修真係有生意頭腦

生命值硬接 : 遊學修

好基

同飛夢合作

拍埋高LING
佢真係嫌比人屌得少

呢個idea好正

大型crossover project
搞得成真係幾好玩

wa diu 大合作咁癲

想拎牙冰上手拍

阿慈又攻擊

修哥好大諗頭支持支持!!

嘩 搞得成 阿修真係偉人

阿慈好好笑 講啲嘢好爆

物化女性?

唔係搵高ling傾咁搵邊個傾？

鼬太知嚟

最後呼籲達仔上黎

又黎鳥

應該講緊小薯茄個個?

YS

你唔係以為係大台果個呀嘛？

阿慈講咩合法乜乜？

小薯茄個導演呀
你以為CCTVB呀?

無睇真係唔撚識

物化女性

link？

小薯茄導演

修哥做咩狙擊達哥

達哥肯定唔會上

都係要等修哥拍完戲先搞得成

點上阿 1 V 4

未必既

今晚LIVE幾好睇, 氣氛又好

個人黎講幾想睇
不過到時公海實會有大量傻西話達哥係藍, 於是試當真請佢都係藍

今晚幾爆吓

幾野爆都係阿慈

事實證明左試當真既大佬點都係修哥
係得佢先有資格同肥仔高ling傾呢個大project
佩服佢有呢個諗頭同創意

阿慈

講修哥以為胡楓d friend

麗英應該好岩拍鳩片

達哥個fans底再比豪哥厚一大截，學ca姐話齋真係驚西

其實斷你皮帶係出自邊條片

睇返locker一開始扮佢地聲笑撚死

上荼毒室live

佢地上好青年荼毒室嗰次直播

好青年荼毒室live

thx

咁快

今晚個live 幾好睇

修哥胃痛

係，諗起佢果啲死人樣

攻擊咗幾次村莊

正常啦quote人野唔落credit仲要reject人地做廣告

都幾仆街

達仔上黎
依句好撚正

歌詞都用埋。仆街到

跨channel風險評估：
微辣：5/5 (啱啱chatroom已經見到 主要係成員上央視同口味問題)
小薯茄：1/5 (fans base大到癲 冇咩可以批評)
Armchannel：2/5 (舊年幾單嘢挫銳氣+多咗人覺得唔好睇 依家調整期 但深黃文宣台唔使質疑 偶有佳作-微電影)
100毛：1.5/5 (渣家軍嫌疑 但佳作多+深黃文宣台唔使質疑)
男人eeetv：4/5 (最近有起息 但李萬璣事件好多人仍然唔接受解釋)
飛夢：1.5/5 (連登仔吹奏 外面唔多人識)
點cook guide：3/5 (連登對廣告有爭議 但外面fans base大)

歡迎大家再補充

我覺得唔會100毛啦修哥喺100毛做過一排就拆檔

澳門應該係馬介休

伍公子

馬介休無乜劇情片 唔岩呢方面
佢個target似係飛夢

咁快已經幫修哥做定風險評估

豪腎上去玩綜藝

係
老表都想合作

因為馬介休ig有po佢地件tee
同埋冇乜所謂 佢都係想要大集合姐

豬文呢啲唔係劇情片佢地都夾到

gowyi

資深演員，只有佢撚人，邊會有人撚佢

又嫁有錢佬又做生意，身家億計

已封鎖會員 - 博多櫻花(Locker)

收皮啦賣廣告

聽到修哥話玩youtuber大合體 諗起呢個

修哥最撚憎既-微電影

大短片

但大短片真係表達唔到個意思

Captv重聚都算youtube大集合

真係第一代

小電影

Eminleo政協 lou記藍 ming仔1cm黃

但男人etv有喺ig同佢地互含過
如果唔搵都幾唔好意思

Ah Gi轉數算快

lou記藍嘅咩之前見過佢啲fb post好似又唔覺

有度開gag係唔同啲

今次最後一次機會,再仆街成個channel玩完

？？？講咩

合作單嘢

你講緊個合作?

冇咁誇張下話?
穩穩陣陣淨係小薯茄+啱channel 都已經冇風險, 點都唔會仆街到玩完啦

唔係藍都好離地 不過條片都19年6月

試當真 飛夢 小薯茄 Armchannel

全都黃

但澳門點樣過嚟拍

期待同金剛crew 合作

十劃都未有一撇

熊仔頭

想睇豪腎修ca姐拍薯茄party game

有冇人翻譯一下，，，

過咗氣(？)

棗兒單野到謝票場都有hitter講,娛樂台講咗成個禮拜收皮誇張咗但真係小心選擇

應該擺同小薯茄同grade?有冇合理爭議聲音

冇左杜小喬之後就跌晒watt
而家變到得返一班MK妹狂賣手機game廣告

根本係得班風向撚係度吹
豪腎fan base多 冇擔心過

其實唔提好快冇事
係蠔哥今日又講返

真點賣女，，，

個mk妹好多人講
片就冇咩人講

睇連登好似好大鑊，出面無人講

話說有冇人有Ellen個ig

如果有修哥把關今次合作應該冇事嘅

佢今日叫達哥上嚟我都驚驚地

好想睇新版voice message, 想睇腎仔撚豪哥撚到發癲

的確只係輸連登，FB都有堆haters但不成氣候。要玩on9玩抽水，用連登去spread的確係最佳選擇，但呢個只能係tactics，不能夠係strategy，我估修哥應該有定個subscription目標，去到某個位就要放低連登，可惜而家162k應該未有耐去到嗰個位。

他朝有日試當真啲片上到youtube熱門，咁就可以減少對連登嘅依賴。

遲下同其他channel合作拍片呢啲先叫正路，一嚟真係好有機上熱門，二嚟係最直接接觸其他觀眾嘅方法。

佢地啲views數一早夠上啦

因為台灣用經理人公司打理
全部同公司梗係易話為
香港唔熟又要格硬feat其實都窄窄地

其實正如修哥講佢地得幾次有提連登 ，我覺得我地上開嘅會講連登放到好大，好似小薯茄，哩度推post慢過試當真，但其實小薯茄fans響出面應該仲係多過試當真

極度反感啲MK妹

好耐之前屎萊姆，笑波子好似搞咗間？

其實好多老人家睇試當真

I mean 25-45

今次試當真feat. Gi

成功

原來我已經變咗老人家

叫修哥統計下試當真fans年齡層

分分鐘嚇一跳

啲兒登仔睇得自己好大

有部分自大就肯定，但更多時長期留響同溫層就會以為自己屬於主流

小薯茄fans base係中小學生多, 未必個個都有連登acc

真心到依家都解釋唔到

yep

台灣唔同公司都會feat

香港人好保守又驚合作益咗人 又驚搞臭自己個名

香港人最鍾意搞小圈子

話說今年初4係星期一
唔知會唔會出年初4續集

屌你，人地黃架，你一定係藍屍啦

而家就係要entertain呢啲嘢

好想打比豪媽

有冇人知金剛傾邊集係講幫觀眾改名

要等修哥拍完戲先搞 7 8月啦起碼

麗珍同阿冰用試當真模式咁拍

就咁諗都覺得正

早一日初三係赤口又係14/2情人節
我諗點都會有條片講下掛…
溝埋嚟做瀨尿牛丸吖笨

下微辣又話紅到黑
但飛夢同微辣好多合作
搵飛夢埋黎會唔會又畀人屌

你都係想睇 Creamy 啫

衝出嚟

證明真係有合作空間，真係有人知試當真而唔知小薯茄

小薯茄幕後未必人人都知既

我有睇但係都唔知高ling係老細

我都唔知小薯茄有個高ling，但係游學手講嗰陣我唔會諗到係大台嗰個高ling

佢都算係半個幕前，成日都出鏡

佢成日上幕前拍埋一份架喎

修哥crossover project

好想睇Gi + Jackie 配豪腎

但唔要係愛情片

而家先知有dballmay呢個channel
究竟豪腎仲有幾多個

我又幾想睇達哥上黎

我覺得請好啲 一陣又比黃衛兵追擊 仲乜請個奶人民幣既人上去

打漏咗唔請好啲

冬OT宜家D片好悶, 早期D片好睇好多

黃衛兵本身都多重標準
試下叫Ali上去？個個爭住睇添呀
多鳩餘

好多波波

豪哥演唔到愛情片, 一見到佢就想笑

Ali已經俾CCTVB炒左, 應該冇咁大爭議

想睇達哥同修哥拍輸波教室3

記錯唔係炒左係雪藏
咁冇野啦cctvb唔會批, 觀眾都唔會有興趣

crossover idea好正
小薯茄同啱channel
豪賢個中學回憶好gay

達哥是無辜的

你睇返 cap TV 香港足球

佢地隊pro club隊嚟？

睇返之前啲live 豪哥好似話中學就識ld發？

唔理佢然後返屋企打俾腎仔好正

睇左幾百次咁上下

有d似麻友

睇返真係笑死

ca姐出咗vlog

話口未完又一單…
垃場on99

傳送門：

ellen

係咪中學同學

勁有心機 又封面 又bgm 又餵食

把聲勁温柔！

終於有yanny

個封面真係整到同出面Youtuber d vlog差唔多

yanny ig

仇老爺爺cast返哂黎

係喎 好似岑珈其都有上(from sau ig yesterday)

佢會唔會係拍個套戲咋

唔知 純粹9up

除左上面提及嘅頻道，仲有光頭幫、JFFT、機動電視台(鄭中基)、攪屎棍 等等等等

希望合作片成功，想睇到香港YOUTUBE圈有台灣咁正期待有香港嘅Yartist 運動會

請珍惜Ca姐

Locker 今日對住莎姐一日

試當真捧紅晒所有人
淨係捧殺左豪哥

先唔講豪哥柒左，但呢個現象其實係好事，arm channel 肥仔，劉俊謙，修哥都講過類似既說話，希望可以改變娛樂，電影等既生態，拍戲最大筆錢去左大名既演員，多啲機會比又實力嘅新人絕對係好事。

發現牙慈個定位做真心膠毒舌好一流，live好有效果
但係要有修哥或者locker呢類反應快既係度先接得住

至少我身邊有朋友話會因為佢地入翻戲院

題外話，我要睇黎緊有locker嗰套戲

叫短劇/短片
微電影得支那狗用

老實講，我之前真係唔知邊個係Locker

啱青奴兩樣都有用 原來係支那狗？

風氣唔啱 糾正係咪有問題

坦白講我估好多人都唔知

完全認唔到佢係地產仔入面嘅文英武傑

人地兩樣都有用 短啲叫短劇 長啲叫微電影 應該點糾正？

短啲叫短劇 長啲叫長劇
用吓腦, ok?

仇老爺爺都有份

術語微電影（Microcinema）則是1994年由雷貝嘉·巴頓（Rebecca Barten） 及大衛·謝爾曼 （David Sherman）於舊金山的 Total Mobile Home microCINEMA建立推廣。兩者其意涵、世代、媒介略有不同。2007年巴黎市政府舉辦的法國影像論壇在第三屆口袋影展亦提出了微電影的概念。

微電影不是純創作的短片（SHORT FILM）。短片相較於長片為時間較短之電影，如劇情片較長者為劇情長片（俗稱的電影），較短者稱為劇情短片。而微電影是異於電影創作的行銷方法，為故事行銷的一種分支。

千奇唔好因為一個人講話係咁
你就信到十足十
特別由連登仔把口講出黎

自己FC好重要

而__ __是異於電影創作的行銷方法，為故事行銷的一種分支。
你插短片/長片落空位都講得通, 你呢段野其實做乜鳩姐

柒左就認啦
乜撚都屈係大陸
自己見識少又唔認

屌你老母匪語都想拗翻生
你有冇搵過支那幾時興起講微電影呢個term啊
咁撚鐘意fc 你自己search吓一個饅頭的血案 屌你老母支那仔

Microcinema唔係Rebecca Barten同David Sherman譯做微電影
Cellphone支那叫手機我地夠叫手提電話
Fuck your mother支那叫操你媽我地叫屌你老母啊屌你老母
知唔知咩叫文化入侵
是但quote啲野做乜撚嘢? 生漏咗個腦?

戲院唔知幾時先開返

兒登仔真係好撚戇鳩垃圾
字眼野 藝人政見 黃藍店就日日捉鬼咁鬼
收我地錢賣港嘅販民政棍就造神盲撐 唔屌得死攬
港共加速搞法治搞教育就移民 恐懼撚助攻強制檢疫
缺乏執政意志做唔成大事 玩批鬥買贖罪卷娛樂至死
屌你老母臭閪谷鳩氣

有冇人覺得試當真跟本唔好笑

試當真(游學修/蘇豪/許賢/火柴/Locker/Jessica/阿慈/Eddie/Ellen)(8)

「短片」肯定係唔得的，10秒抖音片叫短片；30分鐘有劇情、器材、講求演技、拍攝手法又叫短片，點區分？

有人講「大短片」，先唔講本身語理矛盾，同樣突出唔到上面所講有更深要求製作嘅特質

「短劇」可唔可以取代「微電影」，首先要問咩為之劇、咩為之電影？睇大時代、Dark你唔會同人講你睇電影，fast and furious就算有好多集都唔算劇；所以「短劇」係咪能夠準確指涉網絡嗰種有燈光、演技、劇情、時間短、免費等元素嘅製作，我就有保留

如果香港本身已經有某啲字可以代表到個意思，好似有「屈機」、「犀利」唔用走去用「牛b」咁梗係抵屌，但未搵到準確用詞去形容呢類製作，就要刻意規避撞字去「保衛文化」，格硬改叫小電影、迷你電影、細電影，咁「同志」、「姑娘」、「醒目」呢啲係咪都唔可以用？

未必冇同義詞嘅，可能我諗唔到姐，但起碼仲有討論空間，我就唔會一口咬定係支那字唔用得囉

本身香港人叫開微電影做咩？

小電影呀

拉

你用抖音片長度黎定義短片?冇撚野啊?
"A short film is defined as an original motion picture that has a running time of 40 minutes or less, including all credits."
from
媒體一般都係譯做短片獎，而唔係微電影獎

而大時代,Dark係劇集, fast and furious係系列電影
短片俾人印象都係一啲冇質素/冇內容/冇意義嘅影片, 我覺得你要睇返咩人去拍，同埋出發點
同埋電影都有分類型，電影都可以冇劇情，可以用Iphone拍，無數唔同拍攝手法，一直都仲不斷有人嘗試去突破玩新野

點解短片唔得先？短片唔可以有要求咩？你一黎就已經話肯定唔得係你對呢件事嘅局限姐

唔係一口咬定係支那就唔用得，而係你冇用腦諗野

班複讀機又嚟料

笑了，我幾時用抖音定義短片？我係話抖音屬於(belongs to)短片(呢個category)，有劇情有技巧嘅製作都屬於短片，但短片係廣義大類，指涉唔到後者

即係我問緊叉燒煎蛋飯應該用咩詞語，你就話應該叫兩餸飯，我話咁腸蛋飯都係兩餸飯喎，你問我點解唔可以叫叉蛋飯做兩餸飯

All S are P =/= All P are S
基本邏輯都唔識邊個唔用腦呀

個討論咁學術嘅

ok 我認我睇錯你講抖陰=短片

香港就一直都係叫短片, 微電影好明顯大陸翻譯嘅支那用語，就係咁撚簡單，冇討論空間。廣東話博大精深，你有咩用字用唔到要用蝗語？刻意規避撞字去「保衛文化」都講得出，你自己講你抵唔抵屌？
最撚大獲都係你連基本係連劇同電影都分唔到, 你好難怪人地覺得你冇腦

好唔好笑呢啲就好個人 冇咩好屌
不過入面好幾個包括樓主都似想炒返熱tvb單嘢
大家照舊硬食唔使理就得

做過拍咩認 而家佢冇拍我地屈佢咩 硬咩食？佢拍出嚟啲屎你咪又係食得津津有味

入埋嚟mon po

Mon你老母閪咩有引用有通知咋嘛

哦 原來你po

有yanny無秋仔

你個前設錯哂，點解因為10秒抖音閪片唔可以用短片？

以為係伽其 睇真先知係locker

唔通係第一條愛情片

樓主咁得閒嚟mon post,做乜唔覆人哋？順便介紹畀我哋等我哋唔好淨係睇垃圾呀

二次創作同抄都唔識分遲早做hater都要考牌

上面#934講咗，我需要一個名詞去specify指明有劇情、拍攝手法、專業、時間短、免費、有演技要求等元素嘅製作，只係講短片就唔夠清晰specify

特登入試當真post到搵人去炒熱你個post?

同小薯茄拍無得輸
想睇修哥同高Ling拍到d咩出黎

LOCKER最後個SHOT有D寒
YANNY好好戲

on9仔好癲

好睇

我已經知條片想講咩

Yanny

腎仔: 咁就好喇

屌你

仇老果種好楚楚可憐既樣已經好正
呢次扮癲婆都有戲

接收工屌locker嗰到

條片好似係女人版狼來了
講我冇野呀以為人地真係get到佢地想點

佢拍劇嗰陣都覺得啲戲唔錯

19號

全天下嘅女人都係咁

yanny呢個髮型搞到塊面好肥

好撚應棍
有時條女發癲佢話唔使氹
但唔氹又會屌7你
自己即刻扯火佢就知驚
根本睇人黎蝦

有冇人解讀下條新片
唔係好get到

首先你要有女

豪腎一出場就想笑

你講到邊啲係高質本土channel未
追晒成個po都未揾到 難揾過你啊媽個G點

最基本解讀我明
佢地影片故事簡介：女朋友習以為常地「無嘢」，男朋友決定要她明白何謂「無嘢」！

唔知係咪戲劇效果太勁 分唔到Locker係真癲定假癲
精神醫生段戲純粹想表達女朋友真正感受到表裡不一會帶黎既後果?

今集拍得好有feel

個醫生媒黎架嗎

咪就係放大冇嘢嘅on9之處

我係個post咪講左 盲既緊係搵唔到啦 我反而搵到你老母個G點喎 全身都係1樓1啲雞都冇佢咁撚多 死賤狗

有一刻覺得腎仔嗰場診所戲其實都係inception
同開頭豪姐姐一樣…

根本係肥咗

我覺得有啲似《狼來了》，會唔會係《龜兔賽跑》未拍住，所以拍住其他童話故事先

但果場戲欣寶真係面青口唇白
佢比LOCKER搞到精神都有問題
身為男朋友唔通真係放大到咁盡...搞到女友都癲撚埋咁

樓上條on9仔又係到問非所答遊花園
唔撚洗理呢啲引戰狗啦

啲女習慣咗乜都話冇嘢 明明就有嘢 咁咪有咩事都冇人幫到佢囉

嬲撚到 ching現實係咪唔可以畀人屌老母個啲人嚟
當我真係盲 可唔可以推薦幾個嚟 想轉會

我想問下
有引用有通知嘅話
咁點解人地喺隔離po問你野都唔應嘅？
唔答人問題好冇禮貌架喎

唔誇張幾分鐘做唔完嫁

yan b演得好好

小薯茄都搞會員

題外話 伍公子真係慘

好戲

只靠youtube 收入根本收支唔平衡

遲d 會有Pomato謝票場

其實你諗多咗，要specify 唔係要夾硬造個新字。語言唔係只有名詞，仲有形容詞。你下下要諗咁多新詞，咁係咪要講句嘢就要背哂d definition 呢？

新名詞唔係唔得，但好多時都係約定俗成。慢慢嚟嘅。
你咁樣夾硬嚟咗d

高Ling: Channel需要仔

咩事? 佢地傾好左合作咩?

冇話新名詞啊，上面討論緊「微電影」用唔用得咋嘛